Curry依個撚人，平時咬住牙膠串Trump，大是大非即刻縮返入老母西

仲有emma waston, 經期隊長等等女權臭閪，永遠唔敢為中東女性爭取平權

網上搞事佢就叻

都係為利益，唔係以為真係為人權？

幫手upvote

佢呢d正宗冷氣軍師，出左冷氣房就變垃圾

成班偽女權撚去哂邊

玩具有咩好討論

果d只係班明星提升個人形象既一種手段

樓主講得好！

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

所以呢家咪顯得佢地有幾柒

外國班左膠柒極都仲好多人buy

nba黑鬼全部都係垃圾
得kanter爭取民主
搞到自己比土耳其屈係恐怖份子

Emma Watson真係好似消失咗

賤種ozil走去含到雪雪聲

占皇帝呢，成日抱打不平咪又含撚

聽到驚奇隊長話要拍全女班嘅電影 嗰下真係想嘔

好撚垃圾

去reddit comment屌柒佢啦
對住Trump就大大聲
而家有個癲個Trump無限倍既中共 就話自己唔識 偽善撚

同達狗話導人向善一鳩樣

食屎啦勇狗，大家請屌我

冇上位就導人向善

上位後,導人向善? 要供樓,不了

好撚失望，上Twitter 屌下佢先

對住極權就龜縮

照妖鏡 成班偽善者